{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 용추골민박 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせで予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡を願い、基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも不可能です。 ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、これによる損害賠償もお客様負担となります。 客室内での魚や肉などの直火調理は許可されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 IPTVとWi-Fiを通じて素早く便利にインターネットを利用でき、すべての客室で利用できます。 駐車可能なスペースも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が予約に含まれる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡を願い、基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様に責任があり、これによる損害賠償もお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理や炊事道具の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火調理は許可されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを通じて素早く便利にインターネットを利用でき、すべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 522
    }
}